【Hitman 直播】今晚8點半看我光頭殺手以一敵百

今晚（9/3）2030 且看光頭殺手47 殺盡狗官黑警黑社會

Youtube channel 直播

Youtube channel:

Facebook page:

今晚9點繼續打